Expats喺香港平均每個月賺117000 HKD

The global Expat Explorer Survey, which comprised 22,318 respondents from 163 countries and territories, found that expats in Hong Kong earn an average salary of US$178,706 (HK$1.4 million), which is US$72,000 more than the average expat globally.

成班奶共寄生蟲賺平均香港人嘅錢十倍, 住大屋, 每日去fine dining, 每日屌新港女，仲唔戴口罩播毒。

嗰班垃圾係警察指揮官, CEO, ibankers。

佢哋係嚟香港賺錢, 目標同支那人一致

當亞洲人喺美國努力賺錢嘅時候， 班垃圾under qualified睇到就嚟亞洲freeride 做有錢人, 屌港女, 吃喝玩樂, 炒樓, 播毒。

expat賺得多好正常
垃圾水平本身唔會出到國去國際金融中心嘅跨國公司做高層

不過班友自大睇低本地人死都唔戴口罩播毒先係問題
外國女人去回教國家都識包頭都唔會同當地人噪包頭有無作用
因為入鄉隨俗本身就係禮貌同尊重
但對香港人就一於少理

所以班垃圾同支那人level差唔多

要攬炒嘅, 班垃圾係無可避免嘅目標, 因為佢哋控制香港好多戰略經濟地位

竟然無人覆呢個post